* Сделать функцию считывания массива 'get_array'
* Функцию, которая возвращает сумму всех элементов массива 'array_sum'
* Функцию возвращающую минимальный элемент массива 'array_min'  
* Функцию возвращающую максимальный элемент массива 'array_max'
* Функцию возвращающую множество из факториалов элементов массива 'factorials'
* Points: 3